頭先個記者會真係世界級

個記者會令到警察輸晒

喺呢個咁早嘅調查階段披露咁多案情仲做埋示範
其實到上庭辯方有好多理由可以話個case洪荒披露左太多引導性嘅資訊而令到被告唔會受到公平審訊而要求終止聆訊

其實大家睇戲定睇新聞都聽過嗰一句金句"由於因為而家看見喺調查階段我哋唔方便透露更多細節"

依家佢針對一單case講咁多嘢真係自爆

為咗博取公關分數而輸一單case我係律政司就會激到嘔血

佢係借浸大學生做場show 帶風向啫
告唔告得入佢唔重要

成堆紅底支那法官，加埋成個律政司都企係警犬個邊
班狗怕條毛

因為根本唔會告得入

帶風向多過要真告

exact7ly
根本係警犬濫捕

係俾tvb播。播下支筆10秒乜乜乜，等d c9 廢老信， 佢地都唔會思考，一講乜佢信乜

玩具槍案例

但一般民眾未必會睇得晒睇埋qna部份
所以頭半part佢鳩嗡既野我地都要拆

蘋果都要quote佢講過咩再節錄問題，cctvb直情可以cut哂啲問題，結論係所有人都要睇佢up過咩，但係港豬藍絲繼續睇tvb,黃絲唔需要個記者會先知政府警太仆街

請問佢如何失敗?佢可以繼續日日洗港豬藍絲個腦

高調處理引恐慌only,目的已達

張差佬柒嘅片show出黎個個都識笑，新聞娛樂化威力唔好睇少

我諗係五隻狗以為有料到想立功, 點知柒撚到應一應
但呢個時勢上頭只能包庇佢地
所以就順便用黎帶風向

我想知如果好危險下次有咩廢老搞示威者就攞支指住佢，你再唔走我就照你！

佢地係咪會驚到賴屎以為自己會著火

個幾隻狗休班都仲去深水埗買電筒套？
又會咁岩一齊著哂黑衫黑褲？
傻既都知咩事

佢自己都知無可能告到

miss左同志們個part
佢地點解釋？